其實自動波嚟講

個對象係用嚟方便比揸開掍波嘅人，
而唔係設計比對機械乜概念都冇就去學車嘅人。
大家說對不對？

我對機械冇咩概念 巴打識既講解下 +-波幾時用同點解會用

我未揸過自動波

不能同意更多

直接學自動波個啲唔叫識揸車

你同煩膠希走轉先出聲